涉向警察宿舍停車場投汽油彈 六旬漢被控縱火還柙候訊

涉向警察宿舍停車場投汽油彈 六旬漢被控縱火還柙候訊

上水已婚警察宿舍日前遭多次縱火，至本周一 (23日) 凌晨有人從牆外將懷疑汽油彈扔入上址停車場。一名62歲退休男子涉嫌與案件有關，被控一項縱火罪。案件今 (25日) 於西九龍裁判法庭提堂。被告沒有保釋申請，還押候訊，惟保留日後申請保釋的權利。裁判官黃雅茵將案件押後至6月26日，以待控方作進一步調查。

被告黃錦全 (62歲，退休人士)，被控一項縱火罪，暫時毋須答辯。控罪指他於本月23日，在上水警察已婚宿舍外，無合法辯解而用火損壞屬於李業倫的私家車，意圖損壞該財產，或罔顧該財產是否會被損壞。

案件編號：WKCC690/2020

[url]

[/url]